求下大家快啲走

邊有革命一日就可以成功架？
黎緊每一日都好需要願意上前線既你
大家唔好做無謂犧牲！
快啲走 聽日再黎過啦

走啦各位

條命緊要

他日再戰

重整旗鼓啊
再磨落去真係唔掂架

走啦 等轉機

我發夢見到參與塞鐵站行動你我有責

1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來 (一定有，因為大谷有狗 ),我地做戲做全套。話唔舒服就得，千奇唔好有衝突，記得有禮貌！
5. 塞繁忙線為佳。如果塞山卡啦線，塞來托？
6.時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：a. 封經濟 b.保護支援路線 c. 帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

【修改版已確保支援政總或立會路線暢通，歡迎提出意見】
戰略
每組最少400人。以塞滿整個車卡全部係自己人"堵塞地鐵開車"為目標，現任車長教路，一架車停駛，整條線停駛。

如遇警察，對抗藉口：
找數人說唔舒服，要按車長，按下鐘，落車抖抖
有人"落車抖" 車外既人就上車，不斷循環
如果被帶離地鐵站，就係地鐵站附近等大GROUP安排

詳細做法：
１：所有人一個總站集合，以一個站作開始先，先搞一條線
２：同時確保人數足夠（以防嘴炮多人，實際唔夠人）
３：人數到詳一定程度(例如500人)，再現場組織分流，攻擊其他幾個站。

例如總目的係3個站(當ABC)。先塞A召集點, 塞好左A, 睇人頭。人頭過五百, 充足對抗, 再現場組織去B。係B再睇人頭, 人頭夠, 再去C

Remark:
1. 目標 : 長時間令該線行唔到，做到癱瘓港鐵，迫令全人類罷工罷課罷市。
2.總站一次過上車,安全，集體行動
3. 中間車卡上車，最快做到塞的效果
4.如有差人來(大GROUP必有鬼), 跟以上應對，話唔舒服就得，千奇唔好有衝突(俾藉口人拉你番去48小時)，記得有禮貌！
5. 目標車站尚未確認, 暫定為繁忙轉接點
6. 時間 : 繁忙時間為佳 ，8點開始
7. 宗旨 ：
A:封經濟
B:保護攻政總及立會支援路線
C:帶出塞地鐵訊息俾身邊人，確保足夠人玩

推